Macbook Air 壞左mon 放唔放到？

Mon 花哂，但機用到

另外mac mini 2012 自改ssd ＋ 16GB 快RAM，有冇市？

$100

收賣佬全面進場

200

收Mac mini 800

每斤廿蚊

排$20

壞mon減1-2千